唔撚中意

見一個report一個 dllm簡體字 真心燥咗

名答咗你啦on9

其實鍾意係咪正寫？